不割蓆不篤魁不分化

未入波先開拖，夠未？

一班人指責人豬隊友咁乜都做錯
一班人指責人成碌杉咁乜都唔做

夠未？

［正視聽］大家唔好再嘈啦

721 811

推。